橫掂都係啦勇武！

好老實
發夢拉坐十年
（大家「裝備」好d）
唔好蝕抵

得把遮果d
企前線冇意思
不如去下機場

大家轉下裝
一係打狗一係比人拉

香港人橫掂輸埋今次就收工

大家諗下林酋死唔去
我地可以全身而退？

我地要搵個位贏番一次先

做刺客都得
睇自己性格

兄弟爬山
各自努力
各有各做
永不割蓆

打佢老母

Push

自推

再自推

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場